如果你支持香港獨立，請你唔好再拎臨時政府黎玩

籌組臨時政府
孫中山用以年計的時間去準備
就算話依家通訊快左好多，但改變民心都係需要時間
當你所有基礎如憲法草擬、革命/立國宣言都未準備好
舊政權仍未瀕臨崩潰邊緣，民意未強到可以立新國，你在一切都未準備好之前就話要組臨時政府
根本只係過下口癮

籌組政府係一件需要強大民意基礎
並且民心所向係要推翻舊政權
無錯今次運動係有好強民意
但並非強大到足以推翻舊政權

實有人會問咁幾時先係時候
到時候你自然會感覺到
正如大家心入面都知依家民情係點
點解我地仲係成日驚緊淺黃同中間派割蓆？
咪係因為大家都知民意未夠，和理非同淺黃的步伐未跟得上囉

所有政治主張，最震撼最強的時刻就係宣布個下
在一個未適當的時機投下核彈，依粒核彈就用不得其所
所以，如果你為求一時半刻的感動
你即管在現階段繼續講臨時政府
但如果你係想切實推動香港獨立運動
你就要be patient and be wise

唔係要你做民意撚跟民意走，係叫你要按部就班
如果你需要將運動升級為革命
你依家要做嘅野，就係有革命宣言同願景
由6月起，我地只係有五大訴求，以及一堆回應式的口號及文宣
但如果講緊嘅係要時代革命
就要話俾世界知你想要一個點樣嘅未來
五大訴求要保留要繼續講
但更加要present到一個更遠大的方向

唯有建立左個革命的願景
即使下個月或者下年場運動完左
革命都唔會完
革命之火燃起
反抗意志就不會磨滅
暴政清得到場
但清唔到人心

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

大家見到我咁講一定好唔甘心
我明白的，昨晚一齊讀我都好感動
但臨時政府係好嚴肅好關鍵的事
太早講就會變得兒戲

獨立運動係要一步步黎
好多和理非都仲停留在準備突破犯法的心理關口
你咁快講獨立，佢地係接受唔到
但無可奈何你就係需要佢地
革命就係需要民意

推

如果你係認真看待香港獨立
請你幫手推上熱門

同意

幫下手推

Agger

我地都係尋日先開始識改口號做
香港人！反抗！
今日先係第二日

我地需要時間比和理非同淺黃響腦海植根反抗思想

the first rule of...

係呀
我地唔需要急
成個香港得政府同藍絲狗想個運動完
我地拖得越長，越易攬炒中國

幫推

推呀

珍, 政治要貼地, 777就係人板

可能香港人由細到大乜都要快
尤其是我哋呢一輩人係social media環境長大
速食、即刻要見效
今日做嘅野無用
聽日就要升級
當共產黨倒台仲有三年時間
每日要升一級
請問3年後你可以升到咩程度？

香港獨立

同意，冇足夠基礎只有搞死自己唔係共匪，再玩一係鬼一係蠢

口號由「加油」轉成「反抗」都先得嗰兩日，唔好追求一步登天

所以大家要提自己有耐性